想問係咪每個女仔都有咁既經歷......

就係細個會暗戀自己表哥
聽講係每個有表哥既女仔既必經階段
又無啦啦諗起自己細個好似都試過
唔知連登絲打係咪都係咁呢

唔通我d表妹都暗戀過我

大個會唔會暗戀表弟架

係都唔出奇

我表妹得幾歲

無表妹

冇表哥sosad

頂真係有試過

個陣印象中既表哥仲係好細個 小學到初中咁上下
但依加表哥都已經30歲

大個咗見返表哥會尷尬

屌 真係有
個陣唔洗成日見
大時大節知道要見佢（地）就好緊張
對住佢（地）會怕怕羞羞咁

你有好多個表哥？

應該唔關我事

我都鐘意表哥

Same
仲要因爲係親戚對你勁好
就形住 表哥都可能鍾意你

又好似係 我同我表姐都鐘意過兩個唔同既表哥

係
個陣得6歲 表哥18歲
四眼仔 又靚仔又高 對我好溫柔
成績又好 成日教我功課
又請我食糖糖

係
其實依家見到佢都唔太敢望佢/同佢講嘢
怕羞

大個啲啦 大個啲可能會暗戀你

係呀屌

所以呢個講法應該真係冇錯

巴打做乜咁sad呀

屌 講得好撚中

我啲表妹 不了

諗返起覺得好羞恥 不過真心想問 表哥表妹結婚其實得唔得 i mean生出黎啲仔女會唔會畸形 （只係好奇問下 因為古代好似好多皇帝表哥娶表妹做老婆 ）

好醜樣咩 ？但其實正常知道自己表妹暗戀自己應該都有啲暗爽架 （唔理靚女定豬扒 ）

開始第一次就係
多就唔覺
特別有D你諗住可以做朋友,有學校Project/公事要合作
但對方寧寧捨捨對你特別好
就會好尷尬
男方拒絕人地好意,其他人又會話你係衰人

好感啩..

記得有個表哥對我好好下
果陣我仲對佢有好感

我剩係知堂妹細個鍾意過表哥
不過無乜嘢嘅

細個畀表妹表白 仲錫左我塊面一啖
個陣嚇到我即刻跑走 佢就追住我

利申 認真非ff 個陣應該九歲 佢七歲到

唔sad
只係唔多鐘意佢地

暗戀表姐

笑死 好早熟呀

諗諗下我表妹又幾痴我wo

見到佢拍拖都灰灰地
佢前幾日送咗隻公仔比我

笑撚死我

細個好憎啲表哥

無，表哥毒撚樣

我都係

無
完全無幻想過
因為知係親戚

冇表妹，得堂妹，但堂妹咩樣都唔撚知

人生真係大壓力 咁都有3個負評

巴打你同啲親戚關係都幾疏下

從來都冇經歷過

好撚開心呀我

有呀, 我覺得佢幾靚仔

同表妹結婚

冇喎

細細個見到表哥會好怕醜

表妹鐘意表哥鐘意表姐鐘意表弟
表妹鐘意表弟

你咁講下突然記得細個都暗戀過表哥。

仲要發夢同表哥結婚

+1

無
但試過發夢同幾個堂表扑野4p
覺得好撚嘔心 屌

表親唔計亂倫

細個媽咪話舅父嘅表哥唔可以，但阿姨生嘅表哥哥就可以

屌痴線個個都係咁
我表哥同我同年所以咩都傾得
不過大個左真係無乜野
你唔開post提我都無諗起

表哥成日分享佢溝女搞女嘅事俾我知

嘩我表妹又肥又樣衰又蠢 真係咪攪我 屌

得一個表妹？

應該好多巴打既表妹都有暗戀自己 at least有少少好感
當然 如果柒得太交關既就另計

無鍾意過
但我懷疑表哥鍾意過我

聽過有個女仔fd講 佢個初吻俾左佢表哥

我都有個大我兩年既表哥 對我幾好 可能因為差唔多年紀既表兄弟姊妹都會岩傾啲
細個都有暗戀過呢個表哥

痴撚線 係佢自願定比表哥錫

我無
表哥好撚似許志安 做緊猶太人

因為表哥對你好好？

許志安 屌

終於等到呢張圖

首先Your face

好細個果陣真係有

on9我d表妹串過馬撚又高竇
成鳩日串我矮但佢又唔係高
見過佢條仔，同佢一樣高又柒

唔記得 不過佢話係好細個果陣

唔係
細個嗰陣只要我唔坐佢隔離佢就會喊
覺得我唔要佢
大個啲之後又會有陣時拖住我攬住我
然後大嗌表妹~~~
連佢個fd都問表妹就攬得㗎喇？我又攬先
佢都會好惡咁鬧佢死撚開
不過再大啲之後就無了
因為都少聯絡咗

家族亂倫

堂哥死毒撚樣
我前世究竟做錯咩事 無靚仔表哥比我暗戀

得1個表妹，好交心
拍拖、分手都會講

我都有暗戀自己堂哥
佢結婚之後同佢老婆嚟香港玩
我仲要陪佢地去海洋公園幫佢地影相
嗰時小四 翻學仲同同學仔講話自己好心痛

屌 真係會

即係咁多人細個都有亂倫傾向

堂表親好似唔計亂倫 應該

我都幻想緊細個暗戀既表哥 過多幾年結婚既情境 諗諗下有啲失落
之前聽呀媽講佢以前拍過拖但後尾散左都已經唔係幾開心 唔知等到佢結左婚會咩心情

表先唔計
堂係同姓

呀爸呀媽兩邊加埋得一個表弟 對佢一啲感覺都冇 我諗鍾意表弟應該冇乜可能 鍾意表哥其實唔多唔少係女仔都傾向鍾意比人保護比人錫 而表哥（識錫表妹個啲講緊 ）就正正做到呢個角色 表弟就好似要我地去照顧 去保護返佢咁 所以 不了

Btw有冇巴絲聽過：堂親唔結得婚 表親就結得呢個講法

男朋友表妹好憎我 又會呷醋
利申：表妹果陣係小學生

咁你表妹一定係暗戀你表哥

屌 自膠

我打緊啲乜..
我係想打 你男朋友表妹一定係暗戀你男朋友
sorry個post太好笑 係咁打錯野

我呀媽講過

我都覺得係
佢直頭係fb係我地張相留言話我好樣衰 屌

但我呀媽反而話表親生啲仔女出黎多數都畸形 其實係咪真 據我所知 李嘉誠同佢老婆都係表親 好似仲要唔係疏表個隻 但生啲仔女出黎個個都咁醒目又冇問題

絲打好撚慘 不過唔好太上心 細路仔係咁 過多幾年佢就覺得自己細個好撚幼稚

未去到暗戀但有d戀兄情節 我有八個表哥 我最細又唯一一個女仔 班表哥錫到我濃

我都唔太介意
但我覺得比男朋友屋企人同fd見到呢個留言好柒

冇！表哥唔靚仔！

笑死

我表妹好撚正

屌真係有
以為得我一個係咁

事實米認lor
7唔死人既

係咪樣靚身材正

細個都以為自己唔正常 以為全世界得自己一個係咁
但其實有好多女仔都係咁

十幾歲覺得堂哥係男神
又高又靚仔又幽默又有禮貌又玩得
到依家見到佢都會好怕羞

留名抄po

絲打好大怨氣咁款

巴打講緊啲fb page ？
定係講緊我 我無辜架

真係有
不過依家表哥崩壞左

點崩壞法

堂哥而家仲靚唔靚仔 定走晒樣 如果見到以前暗戀既堂哥表哥而家走晒樣真係會好撚sad

冇表哥 我係最大個個 表弟同我爭12年 佢完全唔想同我玩
另一個表弟爭成廿年 叫佢比我抱下都逃走

有堂哥 我細個個陣覺得堂哥對我幾好 但冇暗戀過佢
好多年前最後一次見佢 佢已經變左一個阿叔咁開始發福 自從冇返鄉下都冇見到佢

d表妹幾歲就話嫁比我- -

歧視牙

.....個大仔有語言障礙。。。。。個嘴戚戚下

逃走咁大鑊 絲打好慘

發左福 有個大肚腩
以前幾型棍子

原來咁多人試過 我表哥淨係大我一年
幼稚園到小學鐘意左幾年嗰陣仲要一齊住日日一齊玩
佢對我好好，成日送野俾我
明明對自己阿妹就又打又罵

笑死我 好可愛

而家對佢無feel
但心入面覺得好羞恥會想死

話帶佢去玩車車就會嗌我表姐 不過少見就真既 係家庭聚餐先會見到面

你就好啦
我得許志安表哥咋

堂哥

屌好撚好笑

屌笑到我

會當佢親生呀哥 到依家都係叫佢哥哥 但完全唔會鐘意

一齊住咁正，，

以前都會同表哥傾依啲
佢都會同我講佢啲愛情嘢

細個果時表妹 好痴我 大個左就無

係真
雖然我依家唔鐘意但見到都會怕羞

可能佢怕羞 你試下聊多啲佢講嘢

我都有
仲有兩個 香港一個 鄉下一個

唔只表哥
成日見到啲細路女話大個要同自己阿爸阿哥結婚

表妹細我廿年 美人胚子
係咪應該開始攻略

報定警會快D

呀爸呀哥係咩事 日日對住真係唔會有興趣 表哥就唔同

我鄉下有幾個 香港都幾個 我鍾意個個反而係鄉下既 其實都唔算好鄉既 因為係廣州番禺 佢對我好好 又勤力 香港個幾個廢青 不了

呀舅父個女定姨媽呀姨個女

自

屌 樓豬原來一樣係17dse

你今年中文作文，心結個題係咪寫左呢個亂論

中上樣, 但身材正到我女朋友羨慕佢

我有三個表哥
我細個個陣食唔晒D野佢地會幫我清埋 食我口水尾

無
細細個表哥幫我補習，剩係記得佢成日蝦我

頂 原來咁多表妹都會咁
仲以為得我咁怪
表哥唔多野講 細個覺得佢好神秘
不過依嫁大個左 食飯會主動撩下佢講野

我表哥大我六年又高又靚仔
但細個會玩鳩我

我係

我懷疑過我表妹暗戀我
每次新年/過節見到我
全日痴住我 係爭在無跟咪我入廁所
( 有其他表姐妹佢唔埋堆 )

記得以前會同表哥瞓喺張床度扮喺太空船
有次俾我阿爸見到，佢捉左我去隔離房話唔可以亂咁同男仔喺床上面玩同瞓
印象中係唯一一次我阿爸同我講性教育

有一個表妹
但唔熟
不過大個左變mk, 不了

笑死 依家你同佢點

無見好多年啦
以前friend到我搬走左都會上我屋企玩同一齊出街

大機會姐，未必一定

冇
一來佢移左民兩年先番黎一次
二來雖然佢大我5年 但同佢拍埋一齊佢好似細佬咁
完全冇幻想

點解無見 去咗邊

我作第三題sor

阿爸阿媽離婚之後就無見過阿爸個邊既親戚
而家諗返好可惜，好似無左個好朋友咁

第三題乜 無印象
因為我作第一 感性嘛

有冇佢contact呀 試下主動搵佢囉 同呀爸分開左住姐 唔使話斷六親咁既 搵下佢地都冇壞呀

真係有由細到大都同表哥好fd 有排突然覺得佢好靚仔就中意左佢

細個成日比老母扔返鬼國跟呀婆 表哥同呀婆住得近成日都過黎搵我玩
仲係小朋友果時佢聽到我返左黎會好開心咁跑過黎搵我
有次我上左佢屋企等佢 佢出完街返黎送左塊紙板上面好多公仔 可以幫佢換衫既玩具比我玩 我勁開心咁問佢點解你知我鍾意既 佢話 我點會唔知女仔中意d咩呀
以前仲會follow埋佢女朋友ig睇佢地d相
不過大返少少上中學就冇咁close了 表哥而家暴肥到成個呀叔咁

好sweet呀你同表哥 不過睇黎好多人既表哥都走晒樣

Same 幼稚園到小學個陣都係同表哥住，日日一齊玩佢又係走廊教我踢波，夜晚又一齊訓，細個成日覺得大個要嫁比佢

細個真係試過 覺得表哥好靚仔想同佢拍拖

8 9歲個陣 表妹當住成家面前話鐘意我 由個日開始每見到佢都有d反感